熱門一個九龍遊行post都冇

究竟有冇九龍區遊行，如果有又係邊到開始，一時尖沙咀一時又深水埗。
如果冇係唔係全世界銅鑼灣？

尖沙咀出發 港島不了

即係幾點tst出發呢？

兩點